情人節就慶祝,咁元宵節d人去曬邊?

真正嘅情人節根本每日都係,未來嘅女朋友,我愛你呀

You don’t have

鵝刀愛梨

thank you,絲打你唔係sheshe咩

驗孕呀